昨日午。

雙蛋

係呀💡💡
39蚊送凍/熱飲

抵呀！！ 我食緊豬潤米35蚊得4塊仔咋

你叫老母去街市買10蚊豬潤 食到3餐

元朗南北

弘b肥死了

叫佢買先 仲可以整炒豬潤帶飯

好正呀
我都好鍾意食豬雜

吉妹 今日係咪好忙

睇完你個post我要減肥

荷包都要減

腐絲 新年去邊

弘b搞咩咁頹

搵你請我食頹飯

硬係覺得依d蛋好多woklow

頹飯 不了